男朋友夏天好多汗 個身同衫又臭 頭髮又油笠笠咁 想分手

我有潔癖你唔係唔知 點解仲要臭

負乜皮牙吊

如果已經噴咗止汗劑，換埋衫同洗完頭，係咪就冇事

係 但勁多汗 見到閪都縮埋 唔想理佢😵

不了

咁我都係唔好揾人，身體問題出好多汗，謝謝絲打

你個身係咪有臭味先

你唔識同人講嫁?

不過都係既 你咁多後備 分咪分囉

冬天復合